https://t.me/notvb 抵制cctvb

記得like埋facebook page

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權